---
weight: 10
title: Übersicht
layout: redirect
---

Die folgenden Abschnitte beschreiben detailliert alle Funktionalitäten der Device Management-Anwendung. Zur besseren Orientierung folgt eine Übersicht über den Inhalt dieses Dokuments.

|Abschnitt|Inhalt|
|:---|:---|
|[Verbinden von Geräten](#connecting-devices)|Wie Sie [eines oder mehrere Geräte manuell registrieren](#device-registration-manually) und wie Sie [viele Geräte gleichzeitig registrieren](#creds-upload), um diese mit Ihrem Konto zu verbinden.
|[Anzeigen von Geräten](#viewing-devices)|Beschreibt, was in der [Geräteliste](#device-list) angezeigt wird und wie Geräte durch [Suchen nach Geräten](#searching-devices) oder [Filtern von Geräten](#filtering-devices) sortiert werden können.
|[Gruppieren von Geräten](#grouping-devices)|Wie und warum Geräte in Top-Level-Gruppen, untergeordneten Gruppen und [dynamischen Gruppe](#smart-groups) angeordnet werden.
|[Gerätedetails](#device-details)|Beschreibt detailliert die verschiedenen Informationen, die für verschiedene Gerätetypen bereitgestellt werden.
|[Überwachen und Steuern von Geräten](#monitoring-and-controlling-devices)|Wie man die [Verbindungsqualität](#connection-monitoring) und den [Service-Status](#monitoring-services) von Geräten überwacht, wie man mit [Alarmen](#alarm-monitoring) von Geräten arbeitet, wie man [Geräte fernsteuert](#operation-monitoring) und [Fehler behebt](#events-all).
|[Verwalten von Gerätetypen](#managing-device-types)|Wie man Daten von verschiedenen Gerätetypen mit Hilfe von [Geräteprotokollen](#managing-device-types) verarbeitet.
|[Verwalten von Gerätedaten](#managing-device-data)|Wie man [Firmware und Software](#software-repo) für Geräte abruft und verwaltet.
|[Konfigurations-Repository](#configuration-repository)|Wie man Konfigurationsdaten von einem Gerät abruft und sie als [Konfigurationssnapshots](#configuration-repository) in einem Konfigurations-Repository speichert und verwaltet.
|[SmartREST-Templates](#smartrest-templates)|Wie man [SmartREST-Templates](#smartrest-templates) verwendet, eine Sammlung von Anfrage- und Antwort-Templates, die zum Konvertieren von CSV-Daten und Cumulocity IoT Rest API-Aufrufen verwendet werden.
|[Arbeiten mit Simulatoren](#simulator)|Wie man Geräte mit der [Simulatorfunktion](#simulator) abbildet, um die Funktionalität von verbundenen Hardware-Geräten zu simulieren.
